是日晚餐 餓撚請入。。。

又正 你有乜係唔正 ？

點解你食咁耐屎都未營養不良嘅

咁健康

你最正

痴線咁都屎？咪正正常常沙律

唔係好飽

減肥餐

最近做左元氣會員 可以搖距拎飛 迎新禮品係一隻杯同一包綠茶粉

好撚難食屌

想試呢個好耐了但次次去到都賣哂，今日見到有即買

乜嘢醬？

清

咁正，門清好鍾意食元氣 諗諗下又想飲三文魚頭湯喇

我覺得唔差喎

有啲似魚柳包沙律醬

下次飲下先 唔好飲就打柒你

鏗鏗暴漲

最尾一啖啪哂隻蛋

唔好呀
其實係我鍾意食煲湯三文魚頭多過飲湯

邊到夠飽

如城

而家已經有餓意

Ranch